30000點 有沒人清倉賺夠咗，畀人賺吓

NIO,LI,賺到啲
連Tesla都清埋，開心過聖誕算了，買啲心頭好玩玩，晚晚有覺好瞓

如果再升都好，大家賺多啲，我不貪心了，聖誕快樂

係咪輸到有幻覺？今年聖誕提早左1個月？

樓主聖誕睇農曆的
11月25日

唔貪心之後一定賺更加多

驚真係去到聖誕節就走唔甩啦

出年仲多銀紙印出黎

咁快就走

咁都中，真係有運行

呢D心態 抵你嬴

都未過救市方案破咗高位，應該仲有得上。只係未必升你想升個d啫。